《一段关于国产芯片和操作系统的往事》

中国芯片行內人寫：

作者： 倪光南院士的助手，参与了方舟CPU、永中Office、NC瘦客户机和Linux操作系统的工作。